
2012-12-05t10:17:0z
dunya
şanghay işbirliğ örgüt şiö zirve toplantı başkent  kırgızistan başbakan cantörö ev sahip düzenle toplantı rusya başbakan dimitri medvedev çin başbakan wen jiabao tacikistan başbakan akil akilov kazakistan başbakan serik ahmetov  özbekistan başbakan yardım rustem azimov  sabah saat cumhurbaşkanlığ konuk ev konuk karşıla satıbaldiyev daha sonra lider aile fotoğraf  ba kapalı gerçek toplantı üye ülke ara çok yön ticari  ekonomik işbirliğ program geliştir yıl ara dönem  proje faaliyet rapor  faaliyet ana başlık masa yatır şiö bütçe hazırla bir gelişim kur  fikri mülkiyet hak koru yönelik işbirliğ güçlen gibi konu müzakere ed  protokol imza  toplantı ayrıca üye ülke ara olağanüstü durum acilen orta kaldır yönelik işbirliğ protokol  imzala  şangay işbirliğ örgüt toplantı iran başbakan yardım muhammed rıza rahim afganistan başbakan yardım kerim halil mısır bilgi  yay bakan kamar zaman  hindistan dışiş bak yardım sandjay sinh gözlem statü  bişkek 
